<resources>
    <string name="app_name">PabloRodriguexEx</string>

        <string-array name="product_details">
            <item> Características de una computadora portátil.
            Una computadora portátil funciona con una batería recargable,contiene
                una pantalla LED o LCD, teclado, panel táctil o touchpad,
                una unidad de estado sólido o disco duro, puertos como USB o
                HDMI, cámara, etc. y puede tener diferentes sistemas operativos
                como MacOS, Linux, Windows y Chrome OS.
            </item>
            <item> Un altavoz (también conocido como parlante, altoparlante,
                bocina o corneta, mayormente en América del Sur) es un
                transductor electroacústico, esto es, un dispositivo que
                una señal eléctrica de audio en ondas mecánicas de sonido
                .​ Un sistema de altavoz, generalmente referido
                simplemente como altavoz, incluye uno o más transductores,
                un bafle, conexiones eléctricas, y posiblemente incluya
                un filtro de cruce.
            </item>
            <item> Características de un ratón de ordenador.
                Además de mover un cursor, el mouse tiene uno o más botones para
                permitir operaciones como la selección de un elemento
                de menú en una pantalla. El mouse también suele contar
                con otros elementos, como superficies táctiles y ruedas
                de desplazamiento, que permiten un control adicional y
                entrada dimensional.
            </item>
            <item> ¿Cuál es la función del mouse pad?.
                La alfombrilla de ratón, alfombrilla posa ratón, almohadilla de ratón
                o mousepad es la superficie sobre la que se apoya y se
                desliza el ratón o mouse de la computadora, de manera
                análoga al movimiento del puntero en la pantalla.
            </item>
            <item> Características de los micrófonos.
            Las características principales que debemos valorar a la
                hora de decantarnos por un micrófono u otro son las siguientes:
            El nivel de presión acústica máxima.
            Nivel de ruido propio.
            Relación señal a ruido.
            Sensibilidad.
            Impedancia.
            Límite de saturación.
            </item>
            <item> El Bus Universal en Serie (BUS) (en inglés:
                Universal Serial Bus), más conocido por la sigla USB,
                es un bus de comunicaciones que sigue un estándar que
                define los cables, conectores y protocolos usados en un
                bus para conectar, comunicar y proveer de alimentación
                eléctrica entre computadoras, periféricos y dispositivos
                electrónicos.
            </item>
        </string-array>

</resources>